唔好買黑色iphone

好多人以為我係an狗

講乜呀你

an狗

入泥俾負皮你

屌你老母